其實劉亨利依單野 中國人信唔信？

共產黨求其放個人出黎。目的係想屈運動係有錢搞起
代表一樣野 運動一直有人質疑有人背後比錢 直到依件事出左 就知道 依件事 係完全冇錢搞 係發自內心咁反共

打還打唔好打老母

中央一早定性左係有外國勢力
劇本寫好左
依家係搵個演員埋位開戲姐

證明左樣野 共產黨費盡人力物力 都搵唔到所謂既金主 事實佢用依件事話比我地聽 佢真係搵唔到

因為真係冇大台

中國人一定信架

品蔥班人應該唔信

冇人會信㗎，佢哋都係講比藍屍大陸人聽啫
咁多年所謂外國勢力根本從冇證據，錢從何來？比個國家咩人？點返中亂港方法？訊息點傳遞比幾百萬人知？偏偏得幾百萬黃營知一個藍屍都冇收到
況且細心諗根本冇可能用咁龐大資金搞啲咁低效果嘅嘢

好難信 老老實實 個名同個人都好假 假到根本唔會信 就算真係金主 會唔會比你共產黨捉到 我就唔信

支那第一次屈人咩?
桂民海都認罪啦, 又真係佢收左錢勾結外國呀?
佢又真係自願放棄瑞典公民權利啦

帶風向定ON9呢你?

其實都岩 要比班藍屍kol去搵個位入 因為一直冇領頭 好難凝聚個力量 但證明左樣野 200萬真心反抗

帶咩風向？ 帶風向證實運動真係冇收錢？

咁桂民海自己去中國自首信唔信得過

SOR語氣重左,

不過信有收錢果D, 一係ON9, 一係無腦, 而且一定係失曬憶

李亨利？
佢應該只係支持民主自由的普通商人，俾人拎去祭旗

原來記錯左 佢似一個收左錢既人 商人都未必

白粉報好耐之前都影到姓劉在香港同泛民點“勾結”，而家先話高調拉姓劉根本係一場戲，姓劉都係演員一名

依加共黨想為運動收網 要是但屈一個人先收到

李亨利依隻死豬好難相信

最緊要係共黨幫手證明 件事同錢無關

佢哋信到十足好冇唔好高估佢哋嘅智商
就算殘存嘅理智話俾佢哋聽個故仔有諸多不合理之處，佢哋都唔會俾自己思考落去
因為知道相信官方先最安全，而思考落去就會步入禁區

果到所有支那新聞都唔會信架啦

唔係定性

係製造一個虛擬境外敵人 根本無得証實到嘅

好撚中point

如果真係咁危及國安，上面一直都有國安法，一早拉咗佢啦！而家先搞嘢，用嚟嚇香港班反對派

我係美國 一定要共產黨為屈美國咁耐而道歉

真係有金主搞咁多野 點會留係中國

呢個姓李都係演員，用來引泛民上釣

應該求其捉個鬼佬，咁就連戲d

郭民貴幫梁頌恆算唔算

為左鞏固共產黨既基本盤，總要有個說法俾自己支持者立足
再來係中國依種大家都有「不談政事」既政治覺悟底下大部分人唔會同人傾真定假（除非好好朋友）
因為怕人出賣自己
最終會公開談論既就係信個班
久而久之你會覺得自己唔信既係少數

係香港人土生土長就話知事情點發生
大陸由出世就貫輸極端民族主義 仇外情緒，只要有所謂"証據/証人" 佢地就信十足，就算只有文字 佢地一樣信九成九

條友老婆係黑警 大家明晒啦

信者信，佢係講比d 藍腦殘同贏國人知姐

信唔信wfc,下一步就整新疆改造營改造港豬

李享利呀 你連人地個名都打錯

Who?

覺得大陸人唔會信，得d 香港藍絲真心膠會信

捐錢就有

點令對方道歉

要共黨道歉？天方夜譚

屌 唔係無神論個亨利

邊度証明

我覺得民間同政府都唔信，但唔重要，大家會各取所需，邊個會細睇再諗合唔合理姐。政府需要製造一個敵人、一個個案、證明政府的强硬係必需的；民間覺得國家不斷受威脅，政府做到野，咁咪有安全感囉。

目標觀眾係TVB

佢哋實信。屋企啲藍絲廢老都信到十足十，話大陸嘅報導係fc咗先會報

劉亨利唔係巴別塔咩
CCTV講嗰個唔係李亨利咩
巴別塔佢熱狗格（唔係話佢係熱狗）
都唔係咁樣講佢掛

屠龍12月8個單你地唔知情都話係d狗自編自導自演啦

講真呢條友低調冇人識冇人信好正常，唔係個個都出名到好似肥佬黎咁

照你地講法，肥佬黎都係中共演員黎

自J幾千年文化嘅芝麻種上世界末先有免費教育，但到今曰都仲有一半係文盲，呢乍靠支台抖陰吸收知識，你明嘛？？？？

我唔信 係咪因為我唔係中國人？

冇外國勢力嗰時話要國際戰線
有人暗中推波助瀾就玩割席
藍絲影前線鬼佬大頭又話老屈

成班根本係葉公好龍

大把係外國出世唔識中文高等學府
只要你係中國人
個腦都係咁